Comme chaque semaine, nous continuons à vous dévoiler de nouvelles images de notre jeu, remake de Link's Awakening. Cette semaine, c'est le village des Mouettes qui est à l'honneur ! Je suis certain que vous n'aurez pas de mal à reconnaitre les différents lieux du village sur ces images.

<a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/1.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38275" src="/images/1-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a> <a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/2.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38276" src="/images/2-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a> <a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/3.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38277" src="/images/3-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a> <a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/4.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38278" src="/images/4-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a>